我可以點做

是咁的 離離合合終於同返ex一齊返
但佢係分手期間有過sp 仲要係朋友黎
一直都有啲介懷 個心好似有條刺咁 但又唔敢講唔敢再煩住佢 因為曾經我就係煩住佢太chur佢而分手
但其實自己個心好難受 一方面諗緊點去接受佢 另一方面好怕又一次失去

你都一撚齊返左咯？可以點？
咪繼續俾人當肉便器囉 點？
你返去你想點？

絲

最撚驚係呢樣 之前未分手 仲屌住話愛我但轉個頭同我講分手 我個心真係痛到傻西

佢想屌架咋 都唔知你仲返去做乜鳩

唔駛驚啦
有乜野好驚,根本就係

係

屌同我班fd講既一尻樣
唔會係愛我咩？

愛你就唔會分第一次

既然全世界都咁講 咁你肯醒未呀柒頭

到底你係咪我班fd

emmmm 根本係人都睇得出
係得你唔知

分開都有原因 係自己唔識拍拖嚇走佢 過份依賴佢

分開只有一個原因 就係唔再愛

轉個頭你男朋友見到個大波過你嘅又飛多你一次走去同個大波妹扑野
扑唔到嘅話再同你復合屌住先然後無限loop

今次同返佢一齊其實好驚
一 自己死纏爛打左成一兩個月 斷斷續續咁揾佢 但佢都係愛理不理 可善用起底功能
二 係佢生日個陣親手整左爆炸盒俾佢同俾返以前既野佢諗住最後禮物 點知再約佢出街佢就肯出 仲一齊得返 個下都呆左
到呢刻一齊返左成個月都唔太清楚佢咩心態
有問過 佢話有唔捨得同仲掛住我

喂也屌
你係咪又係我個fd阿清

1.鍾意大波嘅男人唔會甘於自己另一伴得a,bcup,你點都唔會滿足到佢
2.做得出第一次就唔會只係得一次,無論係分身定搵sp
3.段關係已經失衡,你嘅愛係佢心入面只會愈來愈變得一文不值
搵過第二個啦,唔會有好結果

搵得sp唔方好仔
做肉便器免費雞啦😂😂

但我同佢一齊返 相處係好過以前好多呢樣係真
第3點其實我又未感受到 我淨係感覺大家好愛大家
至於第1 2點我就駁唔到了 是咪個個男人都係咁 我班fd屌就係屌呢樣
佢應承左我唔再揾返個sp

淨係想做男朋友既私家雞過份咩
絲打屌埋我個份啦咁

掛住你個閪

你唔係唯一

咁點解唔可以同sp扑 要揾返我？ 出面大把閪屌

他說我是他的唯一

分左手揾sp唔過份掛？但我唔會
btw真係好爭扎 有冇巴絲男女朋友有過sp

係愛你就唔會愛理不理啦
之後肯出黎係因為未溝到新女/sp唔得閒同佢搞+係時候鳩痕咋
醒下啦
係愛你既根本唔會搵sp
你要犯賤死都唔肯走要痴住佢既悉隨尊便
不過會話你知你只係佢既其中一個sp咋

貪你夠就手

遲啲就係偷食有帶套唔過份掛？
有樓豬呢啲私家雞緊係唔捨得啦

應承係人都可以講 唔係信掛
比你發現過 之後只會收埋搵sp

y not both

你咪擺條仔上黎囉 你又唔係咪試過擺人上嚟

屌

佢都傻燃佐 大家洗燃認真同佢講咩 抵佢做肉便器

做我女朋友算啦

係之前分手愛理不理 唔想我chur佢掛
佢話之前嫌我太煩 唔多想理我先分手
分手都談唔上愛先揾sp掛？ 我唔知阿

真絲

愛人有咩錯？

我男朋友好愛我嫁 唔會偷食嫁 希望

晒鳩氣 你慢慢

絲打似食花生多

唔通同佢講 我地分手我接受唔到你有sp？ 咁直接？

有咩問題
有過sp就同叫過雞一樣 接受唔到囉

我知 唉唔玩你啦 加油

樓主智力過六十未

嘥9氣 成班巴絲講事實你就係咁幫自己同條仔辯護 既然你一早有答案就唔撚好想連登問啦 祝你段關係長久 不過有咩事唔好上黎連登講

冇答案阿屌 真係好撚爭扎阿清
我怕又做錯決定又要傷多次
又怕係自己有問題接受唔到分左手有過sp既事實姐
所以先上黎問巴絲

有冇巴打俾意見

我會覺得
男人嚟講感情同肉體可以分開
即係屌隻雞但唔會鍾意隻雞

但問題我覺得你條仔根本就當你係雞啦
呢個先係咁反感嘅重點
所以我建議係分手搵另一個更好嘅人